有冇人覺得行donki 堅痛苦

去荃灣果間，人又多，逼L到PK，D音樂又嘈又煩。野又唔係特別平
排隊俾錢又係2046 都未到
好痛苦

呃錢 次次行完一圈都唔知買咩 買埋啲濕鳩零食

個種一條隊排法已經好好啦，唔駛睇到d濕鳩香港人分身排隊大法

銅鑼灣店一定要行勻全間舖
冇得反方向行同中途離開

除非有指定野買，否則唔撚入

荃灣嗰間行都唔想行入去，勁撚柒多人

唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

逼到根本冇時間慢慢睇
就算鐘意日本野都唔想再行

Donki個格局就係特登擺到咁迫

駁唔到

有冇人覺得同香港人迫超痛苦

有𨋢搭架喎

行過幾次太逼喇
又冇咩特別野買
剩係執左幾包其他地方都買到既零食

垃圾
aeon 759 都有啦
迫餐傻
又貴d

你見啲餐廳出面 排成個幾兩個鐘都肯排嘅香港人就知
真心覺得佢哋on9 食餐飯都要咁辛苦
幾好食都好 要排 一律唔食

逼Q到都唔想行

非常認同

Donki老細要set到咁迫係俾人有喺入面尋寶既感覺